其實呢個係咩圖案嚟？

呢排成日見到

唔好講。

弱鼻傷害夠啲fd?

我都想問

蟬3301香港版？

64

同問

兩個3角形，一個4方形
代表334，334即係新學制
呢個係教育局符號

334學制

我都想知 lm

聖神幾何？

神聖*
自膠